［突發］4/8 對家吹雞

全家元朗人（shame）
今日收到朋友forward WhatsApp咁講

所以

義士組織自衛隊刻不容緩！！！

推

咁拎刀做咩呀？
家下自己劈友興奮到病發，想劈醫護？

有人話個大佬未死喎

你張圖7pm forward 今朝9點先出post?

我加拿大海外撚 對唔住大佬

大佬未死我都唔知 宜家好亂唔知邊個真
但係個Fd係識人 唔洗信曬 但係我覺得要防範下